點解要分上環定元朗，根本係同一黨人做嘅嘢，請大家聚焦清楚

係同一黨人分成兩批同時喺上環同元朗向平民施襲

而唔係話重視某個地方，呢個社會嘅唔安寧都係呢一黨人造成

唔好再分上環定元朗，我哋要將呢班人噚日所做嘅嘢集合埋一齊，畀所有人都知道

呢一黨人噚日可以喺上環元朗做嘢，他日都可以喺柴灣粉嶺做嘢，唔好再拘泥喺邊度發生呢啲事住，佢哋做過咩毛我哋一定要逐樣計

光復香港
時代革命

元朗恐襲 警黑策劃

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

推一推

不要再分警犬和鄉黑，要統稱為「港共保安部隊」

簡直係人生態度

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

標題只會令人以為上環示威者同元朗暴徒係同一黨人

唔好意思令你誤會

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂鳩打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤